一人一句designer/ creative 聽過最難頂的說話

同事C同我講， 其實有in-house creative 點解仲要outsource 俾agency 攪， 咁仲駛咩要你？
我：嘗試解釋in-house creative 同agency 的功能及工作流程俾佢聽， 同事A : 仲知有錢嘅就可以outsource 晒出去， 咁跟本唔需要in house creative

利申： in house creative - 一個人要跟裝修，motion graphic , 要影下相， 設計舖頭陳列等等

幫我求其畫兩畫都要收錢？